火影算唔算爛尾？

我覺得忍界大戰黎收尾都幾好睇丫

戰鬥過程夠激，班打五影果到，值得一睇再睇

講感動場面都有唔少，地圖炮轟總部，豬鹿蝶老豆果part都感動到我

睇返其他長篇，我真係唔覺爛尾

唔算爛尾

算爛尾

對比起海賊王 唔算

海賊王仲係開頭咋

覺得佢臨尾突然加速
好似要趕啱啱好完喺700(?)話噉
內容上就冇爛尾

望下另外個套三大完成點先啦

死神就真係爛尾啦

對比起死神火影一定係完美結局

套野都未完點樣爛尾?
成件事就好似東京喰種無啦啦完左變東京喰種RE

未完喎，做緊Boruto

拖到仆街，劇場版劇情都未去到

垃圾黎，唔係掛住火影個朵根本無人會睇

班忍者咁勁，d大名仲有咩用？

覺得好執著於解忍者點嚟，卓羅點嚟，結果扯到去外星人神仙
其實唔解可能仲好

有集佐鳴最後一戰絕對係經過 佐助表情細膩 煽動人心 極感動

到咗啦

起碼仲有十集先完劇場版劇情

到咗劇場版劇情唔算垃圾了
有睇漫畫嘅甚至會有啲期待

一個月啦我估

應該屬於爛中間
尾算ok

十集

火影個結局都ok
但係輝夜真係

如果打完班就打佐助個結局就完美

淨係復活哂成班 影已經夠哂on9啦
個尾係完得唔差嘅

而家先係爛尾